點解冇人開 Bitcoin/Ethereum加密貨幣新手入門（6）

啱啱放監，唔知頭唔知路

@宗本衝

大跌八成，價值盡現

咁其實都唔係淨係有投資FUNCTION可以討論 ?

child登一開post 爆升12%

宗本衝可唔可以蒲頭呀